肚餓得濟到依家都未瞓 你問我答

好肚餓啊hi

冇撚嘢啊你

咁係咪唔得先

唉 又要返工

有排都未開sem

好無聊

學生真好

打工奴隸真係慘

開始眼瞓了